有濕疹幾年，應該搵邊個醫生好

求醫生醫濕疹，問埋睇醫生嘅診金同成效，多謝各位

有個中醫可以介紹，醫好左好多濕疹病人，我係其中一個，但大前提一定要戒口同有耐性

冇既話唔洗去睇

有啲咩要戒，請指教

牛 羊 鵝 鴨 奶 酸辣 就一定加啦 其他要睇你咩情況

戒蛋 奶類 牛 蝦 蟹 芒果呢啲 都係個啲
但要睇返睇個人 有啲人食完呢啲會發得好勁 有啲人又唔會點發 平時飲超多水 注意濕度同清潔

當戒口同唔戒口都係咁嘅時候
就會覺得唔知戒口嚟做乜

不過真係一時時...有時乜都唔戒口又無事
有時戒哂口都可以控制唔到
好撚煩

都係搵致敏源。食物，天氣，衣物⋯⋯⋯⋯

你可以試下搵下銅鑼灣明妍堂個女中醫，我有fd 搵佢睇架，佢都好返好多，但佢話真係要戒口先有機會斷尾

覺得係睇身體狀況 抵抗力好嗰陣食完都唔發 差嗰陣最好就介下口

我都係搵佢睇
的確好返好多

本身朋友有嚴重濕疹 跟住佢不停做運動同食益生菌 之後好番晒 生野牛肉照食都無野

曾華廣醫生，係大圍，兩三個月斷到尾

邊種益生菌

打生物制劑 唔好聽d on9咩自然療法
前幾年先有朋友 自然療法死左
免疫力急降 跟住嚴重過敏過身

濕疹呢個病無得斷尾
難保你有抵抗力就會發出黎

西醫 一食藥 3日好番晒
一星期後開始黎料 仲應唔應該睇西醫

食藥係抑制唔係醫好
會復發就搵源頭/致敏源

有個po 話食益生菌醫番好濕疹

睇過咁多個名醫
其實個個都差唔多
驗血搵致敏原先
再唔得先考慮生物製劑